其實林鄭同曹如星打邊個嬴？

其實林鄭同曹如星打邊個嬴？

咁Rex有冇話過自己好打得？

過到前面班G4先講喇

林鄭有上帝幫拖，你話邊個贏？